想問下加拿大新移民政策涵唔涵蓋政治人才？

CC台好多手足都係政治人才佢地需要做新移民
經驗：至少一年全職冷氣軍師，係屋企指揮大局擬定策略
領導才能：能夠遙距指揮他人應該點做、唔應該點做

見無人回你我回下你啦

民主判頭
小炒團隊眾籌師

佢地勁民主 投拜登=投共 戀童 左膠 垃圾 智障

輕鬆將7500萬人分做5類算唔算political science突破

直頭博士論文新題材 未有前人conduct過